美國眾議院議長佩洛西：我敦促林鄭月娥撤回逃犯條例草案、停止警暴及實行普選

It is alarming to watch the #HongKong police with support from Beijing intensify their use of force against the protesters and label them violent criminals.

I urge Carrie Lam to meet with protest leaders to listen and act on their legitimate grievances including withdrawing the extradition bill, ending police violence & granting universal suffrage.

The people of Hong Kong are trying to preserve the promise of One Country - Two Systems. If we don’t speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere.

Sir this way

無protest leader
只有五大訴求
缺一不可

民主黨共和黨大和解

邊有protester leader俾佢meet
btw 愈黎愈多大粒野出聲

美國咁多政治明星出聲

特首做野5洗你教!

佢係Madam

冇leader 同唔駛傾 直接答應五大訴求

叫你個特朗普落黎見我

They may not know where is she
但佢可以禁佢入境

說三道四 1賠0.01
外國勢力 1賠0.01
干預內政 1賠0.01

出黎呀 自由女神

sir this way

口交部
不容外國勢力說三道四

呢位女士唔係普通人，係民主黨既第一軍師。佢上年公然向侵侵挑機

有200萬+6個leader
慢慢傾

push

佩洛西因1989年在中國大陸抗議六四事件而被拘捕並關押過幾日，1991年，裴洛西曾在北京天安門廣場打出橫幅，橫幅寫著「獻給中國民主事業犧牲的烈士」，她為此被驅逐出境。

凍結佢全家資產

仲係女權領袖
聽聞天水圍除底褲件事佢嬲到震

開波了

琴日大家都唔出聲

泥菩薩

特朗普同中國嘅對抗都係基於商業原因，而民主黨更關心意識形態上嘅對抗，就算特朗普連任唔到，成個美中對抗嘅局勢唔會變，甚至可能加劇

Pelosi 同 McConnell一早已出聲
未計盧比奧果班成日咬住支那

Madam this way

講得好！完全到point

Sir this way! 繼續推！

This way please

Ww 3

Madam, this way

選戰近了

上至總統 下至國會

推

美國係辛基格年代已經有計劃喺中國面臨人口老化同埋樓市泡沫嘅時刻對中國進行圍堵，特朗普對中國嘅態度絕對唔係基於佢個人嘅性格（美國總統背後有大量智囊團同埋戰略家，就算我話針對中國係佢個人決定，我諗都無人信），中美貿易戰、列中國為匯率操縱國，呢一連串嘅事件唔係偶然，亦都唔會因為特朗普連唔到任而改變成個戰略

然而中國被圍堵亦都唔代表香港一定有未來，最終我哋會唔會變成回血劍下嘅亡魂，都係取決於我哋嘅堅持

Push

藍屍bingo紙

頂，出TWITTER唔夠架，FWD 去 V7啦

Protester leader 都無

回春瑩又可以出 Bingo 紙

sir this way!

sir

人地真係為自由發聲 槍權同自由咁成功係有原因 香港犯罪率低純粹係狗唔洗做野同埋香港人自制咋

leader

btw sir this way

真係架？

咁美軍黎都唔會佢帶隊掛
自膠唔洗理

民主及人權法案

無「protest leaders」喎
直接叫林奠梗左五大訴求佢啦

protest leader咪林鄭自己

gogogo attack headshot

人人都是leader
一係出黎見平民啦 逐個見
一係直接回應5大訴求

點先可以取消佢全家英國籍？

叫林鄭開個連登account上黎傾

女神

屌你班連登仔，仲唔撚入去twitter到多謝佢，推下文

南希·裴洛西擔任眾議員以來，一直關注中華人民共和國人權見稱，十多年來一直投票反對給大陸最惠國待遇、大陸申辦奧運會等，在2007年6月12日即以眾議院議長身分發表聲明要求美國介入調查中國大陸廠商的剝削童工。

裴洛西因1989年在中國大陸抗議六四事件而被拘捕並關押過幾日[5]，1991年，裴洛西曾在北京天安門廣場打出橫幅，橫幅寫著「獻給中國民主事業犧牲的烈士」[6]，她為此被驅逐出境。[7][8]

裴洛西亦提出了為六四事件時期的中國大陸學生提供庇護的中國學生保護法案。1992年，裴洛西獲中國民主教育基金會頒發第7屆傑出民主人士獎。

裴洛西與前任參議院民主黨少數黨領袖哈里·瑞德同屬民主黨內的對華強硬派，主張與中國進行人權對話，並經常批評中國的人權狀況。

2008年3月21日，裴洛西批評了中國對西藏騷亂的處理，並呼籲「熱愛自由」的全世界人民譴責中國。她並沒有要求抵制2008年夏季奧運會，不過她本人並無出席（時任美國總統喬治·W·布希則出席了開幕式）。

2008年10月24日，裴洛西讚揚歐洲議會授予異見者和人權活動人士胡佳薩哈羅夫思想自由獎這個「大膽的決定」。她在聲明中說：「我對我國政府呼籲立即無條件地釋放胡佳和尊重所有中國人民的基本自由。」

2019年6月12日，裴洛西發表聲明，聲援反對修訂逃犯條例的香港示威者，並稱「美國與香港市民同在」。[9]

我全都要

up

protest leader is Carrie Lam

Carrie會唔會會最多人識嘅一任特首

管好佢條𡃁biden條奶共狗先啦
比佢選到下年滅國都似

啱呀 上天堂傾，傾完好落返-18層啦

喺歷史上留名 引發第二次冷戰/支爆

取消佢全家英藉 凍結佢英美資產 禁止佢同家族踏入自由既歐美國土

驅逐埋佢兩個仔 唔該

快撚d出兵 我地頂唔住啦

Yes!!

meet with protest leaders

特區政府重申，外國政府不應以任何形式干預香港特別行政區的內部事務

而家支那無論喺經濟/人道方面都得罪美國，仲天真到以為 trump 唔當選就冇野

trump 你仲可以比錢塞住后佢把口，下一個要你解放小數民族嘅你仲唔全黨死清光

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

問題係民主黨有無一個人好似侵咁唔係得把口而真係會制裁支那

民主黨左膠女權第一人

不過今年國情咨文，侵公開讚揚女性參政，Nancy Pelosi起身鼓掌，（表面上）和解咗

真係反支嘅democrats就唔見
奶支就大把
Biden哩隻宣掦中國零威脅論
下年比佢選到

我哋就係冇大台 唔係話你想停就停 一日未有香港市民接受嘅要求我哋都會不惜攬炒

選舉近了

美國人好清楚只要咁様講兩句，習總一定對著幹。

This way Madam!

I know “where she is” 香港人要努力 唔好俾國際抽到我地英文水

Pelosi: Bloody cunt Carrie Lam

推，

不過朝鮮例外。

好遺憾，我地係冇leader，我地全部都係leader

No leader this time
so

Ma’am this way

美帝第三把手出左聲好耐

就係左膠先得閒理外國事務
第一次發現左膠都有好處

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

林奠好把炮
美國都識佢啦

梗係去香討啦
連登只會網上9up
邊會去protest

小心泛民又彈出黎扮leader接受和解方案，以前泛民彈出黎同英國表示唔洗幫手

正，推爆佢

美國今日全面出手

國師又中!

真係we connect

Madam this way please

Mrs speaker, this way

支那狗連美帝都唔驚啦
依家支那開戰呀

香港單野咁易拎光環
正常都9up 幾句啦
唔似以巴問題咁麻煩

其實冇佢香港人根本唔會想今次爭取埋雙普選
全香港冇膽爭取嘅野美國話埋俾你聽

protest leaders

點解你會有我uncle搭遊輪影到既美軍黎緊香港既相

抗共係大家既責任

真普選
香港人權及民主法案
Go go go

Sir

818大遊行

願意服侍佩洛西

出手吧

五大訴求
缺一不可

份CV勁到，做到嘅嘅真左翼

那裡有leader?

林奠好撚7

612 721 811

真。外國勢力
外交部又要點名炮轟了

林鄭全港性家訪

出兵先算啦

我哋林太好撚好打
都未撚驚過
話知你出兵

唔好俾佢停

Mike Pence做美國正式總統

林鄭：閱哦

If we don’t speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere.

Sir sir

林鄭。又connect 埋。美國參眾議員

佢好老資格
19歲跟老豆從政

咪打飛機啦
click入去睇下幾多美國佬話自己既野都搞唔掂
香港人剩係可以靠自己

madam, this way

你又知果d係美國佬？五毛😁

We don’t have protest leaders

Once Carrie Lam meets our demands, protests will end accordingly

Pelosi this way

個個留言既人都有一定既follower 同following..
你可以話都可以係扮既咁我都吹你唔脹
但係只係想香港人唔好再活自己覺得既 ideal world

如果美國真係出手幫 個五大訴求要改改佢

獨立調查委員會改做解散警隊或者海牙法庭見

成個律政司自己人 查黎都哂鳩氣

721 811

No protest leaders，要傾就同全部人傾

強烈不滿外國勢力干預中國內政
說三道四並傷害中國13億人民感情

口交部

Ma'am this way

每個人嘅leader就係自己
818企出嚟同幾十以至過百萬市民傾

頭段重點：直指中共介入允許暴力。
中段重點：開林鄭名，而且一句包哂各訴求，清醒過好多香港泛民。
尾段重點：提醒川普傾貿易戰都唔可以背棄美國立國核心價值。

protest leaders

Leader呢

madam this way plz

政經界黎講應該係Donald
平民黎講應該係Carrie

[緊急分析]法！不！責！眾！

喪心病狂呢?

Oh say can you see

Biden soft as fuck...

提防fake news小建議
逢係自稱職員嘅，請當時人請係手錶隔離一同影相，證明係即時發出，並不是求其攞張卡就扮職員，10年前影定嘅相

全地球都冇人信冇protest leaders

我覺得佢係特登話有protest leaders
開個偽命題比林鄭等佢永遠滿足唔到，到時就大條道理

PUSH

唔爭在講埋，只有trump落台先岩

港共死穴 721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

林奠connect埋美國

Madam this way
612 721 811
光復香港

protest leader就係佩洛西
叫林鄭直接同佢傾

出兵

實賠死

快啲凍結習種資產先！

biden仲要戀童

靠自己點贏？

今日咁多人開聲

其實大陸人好憎香港人其中一個原因就係香港出小小事就全世界出聲
係強國人眼中真係死幾個人爆眼好小事，我屌撚到d親戚仆街冷血
佢地都好想全個世界為佢地出下聲重視下，但可惜人品差無朋友

班香港公安慢慢同美軍打啦